［搵Game］想搵返細個玩過隻DOS game

細個果時有個同學成日拎隻Dos game上黎屋企玩
一路都打唔爆
而家想搵返佢出黎打爆佢 但又唔知隻game叫咩名...
資訊唔多，希望有清記得隻game
隻game係橫向過版game
主角好似係一個鍊金師定魔術師咁既人
其中有一招係掟個硬幣出去 就可以移型換影

有無辦法搵得返隻game黎玩

依度有大量DOS game

我有記憶既係
猩猩擲蕉
高報酬戰將
仲有隻農場

Dune 2
C and c
Sim city

有個網叫骨灰集散地
hkgeocities年代

我連個封面都認唔出

三隻都唔係

點解會有負評